[緊急] 民主派議員及民陣緊急聯合聲明

民主派議員及民陣緊急聯合聲明
Emergency joint statement by Pan-democratic legislators and Civil Human Rights Front

因應金鐘一帶的群眾自發行動，民主派及民陣作出聲明如下：
With regard to the actions by the crowd in admiralty, pan-democratic legislators and Civil Human Rights Front make the following joint statement.

今早林鄭在七一酒會稱，會回應市民訴求，會變得更開放和更包容，但林鄭至今未有任何回應和溝通的誠意，拒絕面對社會，無視市民的訴求，將年輕人推到絕望。
Carrie Lam states today at the July 1 reception, that she would respond to people’s demands, become more open and tolerant. She has not shown any sincerity to respond or to communicate so far. She has rejected to face the society, ignored the demands of the people and pushed youngsters towards desperation.

民主派今日曾要求與林鄭月娥會面，試圖緩解今次的重大政治危機，但林鄭斷言拒絕，顯示她所謂的聆聽只是最虛偽的政治謊言，我們對此深表憤怒。林鄭自六月九日以來的公開露面，均表現出傲慢態度，令事件火上加油，釀成今日的危機，林鄭就是罪魁禍首！
Pan-democratic legislators have requested to meet with Lam today to seek solution in this political crisis. But the request of dialogue has been rejected by Lam. We cannot be angrier at her rejection to the request, which proves her “willingness to listen” to be the ugliest political lie. Lam’s arrogance revealed by her public responses since June 9 have only poured fuel to the flame, and lead to the crisis today. Lam is the culprit.

我們在此嚴正要求，林鄭必需親自面對民意，回應群眾自6月9日的訴求，解決由她一手造成的政治危機，不要用武力鎮壓民眾訴求，不要再讓任何人受到傷害。
We hereby request that Lam faces the public view directly, respond to the demands of the people raised since June 9, solves the crisis that she started. She should also stop any crackdown on the public demands and avoid any injury.

我們在此重申民陣、民主派和香港人在六月以來的五大訴求︰
We reiterate the five demands of Civil Human Rights Front, Pan-democratic legislators and Hongkongers raised since June:

一，完全撤回惡法；
二，追究開槍責任；
三，撤回暴動定性；
四，釋放被捕人士；
五，林鄭月娥下台！

1. Complete withdrawal of the extradition bill;
2. Investigate responsibility to shoot;
3. Retract the characterisation of protest as riot;
4. Release arrested protesters;
5. Carrie Lam, step down!

民間人權陣線
Civil Human Rights Front

立法會議員：
涂謹申 梁耀忠 李國麟 毛孟靜 胡志偉
莫乃光 陳志全 梁繼昌 郭家麒 郭榮鏗
張超雄 黃碧雲 葉建源 楊岳橋 尹兆堅
朱凱迪 林卓廷 邵家臻 陳淑莊 許智峯
鄺俊宇 譚文豪 范國威 區諾軒

2019 - 07 - 01 / 10:42PM

推

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費
各界馬上合作
香港人加油！

大家幫手推 畀更多人知道

不篤灰 不割蓆

Pish

push

香港最重要嘅一日，加油

感謝民主派同民陣無割蓆

今次真係大和解

P牌仔！

屌你老母

份聲明又係講d老撚套2千篇一律野

你肯叫人去支援未呀？

WE CONNECT!

pish!!

出黎呀柒婆!

無割, 唔錯

簽得名就返立會幫手喇

仲係林鄭下台
全面平等而直接既雙普選至係根本解救香港

議員出黎守大門啦

自己睇直播
膠都費事比

鄭松泰？

其他都可以收貨，你老母黃碧雲晏就先屈完前線手足係鬼，依家仲有面簽呢份聲明？

泛民終於唔割蓆

Gchi

但我哋唔係要下台係要雙普選

係就學美國寫個the declaration of independence。

叫啲議員返去坐低啦

無割

入去前泛民叫散水，入到去俾佢地拎光環?

要真普選！

推！

點解唔見鄭松泰

勇武衝完,和理非幫手守,議員食住上出聲明
加油香港

而家要騎住佢地嘅立會議員之名
先可以保住義士不受傷咁撤退 (in case佢地決定要撤嘅話)

無割𥱊算係咁

必須推倒一個完全無承擔的林鄭

梁耀忠條垃圾廢狗好意思簽? 唔係佢我地今日洗搞到咁?

快啲入立會保義士啦

落實真雙普選呀屌你老母

依家有泛民頂一頂

老董下台，貪曾下台，689下台，林鄭下台，咁又點
全面平等而直接既雙普選至係根本方法解救香港

P牌仔，用正ac ok?

屌你 林鄭 見下泛民洗死咩

香港政府

PUSH

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

pish

不割
全家和理非都不割

泛民落去啦
係屋企

算你地似返個人

唔撚好俾泛民搶主導權呀

終於都似返個議員

Push

衝有咩用? 想唔想成功爭取2020立法會全面直選?

[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

聽朝美國國會議員一睇報紙, 明確見到我哋嘅願望!
上次台灣嘅議案喺國會全票通過, 今次香港都要贏!
推到上熱門畀前線英雄見到!

官逼民反 沒有暴徒只有暴政 暴警

係就自己重申訴求同要求普選
但千萬唔好俾泛民拎咗去

最好而家所有議員出黎開個記者會正正式式宣讀聲明，唔好淨係用facebook啦

Goallllll 示威者立會都要開記招

鄭松泰!?

呢個時候真係好需要議員喺入面，多謝你地睇住班後生仔，無言感激

屌你 總算團結左一次
好撚感動
如果以後都可以keep住咁就好

做人要黑心d，關鍵時刻泛民非同路人

fight together，不割席不篤灰

容許任何人轉軚幫民主，不要清責他們。

唉

一早係度啦

佢地身份唔通贊成你衝咩,最盡咪又係唔反對唔割
當然佢地今日有叫停,但都唔係太大問題,話哂都搞緊立會,入面仲有成班狗,拉到真係10年

台灣係真正民主國家，香港? 唔好傻啦！你地已經出力夠多，唔想有人冇謂流血。求下你地，閃啦！

Telegram 「612 reminder」群組：

2311現場： 立法會內示威者準備述宣言，宣讀就會出黎再全體一齊散
#現場情況

唔好唔記得今日下晝 民主派議員阻人衝啵

佢今朝係會展叫口號比人趕左出去
今次打和啦super

一直都見唔到佢

林鄭下台雙普選呢？

終於合作到做野
保住入面d手足
香港加油

林鄭條仆街真係去到唔識形容既程度

佢地行佢地既路
但佢地到最後無割蓆

冇割

林鄭政府當民意冇到既後果

up

不割席 不督灰 不指責

咁唔通佢叫你衝咩

頂住啊

不要清算轉軚的人，轉軚的也是朋友。歡迎任何轉軚幫助的人。

不分化 不篤灰 不割蓆

推呀

熱狗呢
名都冇

官逼民反 不指責 不分化 不割蓆

講真，佢哋係唔想班前線有事姐

仲係到😭😭😭

兄弟爬山 和而不同 各有各自既作用
最緊要唔割蓆

今明兩天之內就要立宣言，成立臨時議會。

鄭松泰呢

林奠屌你老母

推！！！！
我放上twitter

泛民同本土究竟係咪真係冇可能係某D點到連成一線
定係有一邊唔想連

你聽番今個中午 佢地講過咩先啦

算啦，今日高興 唔計較

讓人回頭是岸。 不要令人想幫你卻怕被你清算。

責任從來係政府度

屌你要林鄭下台有咩撚用
直接要埋重啟政改 普選啦

推到回應！

無論最後係點
我地都支持你地

係
呢個關頭多個朋友好過多個敵人

相信冇人會再視鄭松泰係本土

仆街啦林鄭

第5.不知所謂，要真雙普選啊！ 柒婆落台有咩用?

sor 唔認同佢代表晒所有本土
所以唔可以話泛民同本土完全連唔到線

因應金鐘一帶的群眾自發行動，民主派及民陣作出聲明

民主派今日曾要求與林鄭月娥會面，試圖緩解今次的重大政治危機，但林鄭斷言拒絕，顯示她所謂的聆聽只是最虛偽的政治謊言，我們對此深表憤怒。

民主派係割蓆喎，你地仲推，人地表明今日係你地自發喎

推，錯評，sor

香港人一條心

不割蓆！！

令社會動盪既從來都係政府 唔係示威者

和理非勇武

如果要割蓆佢地就屌鳩d人衝擊啦，而家有冇呀？

冇泰博

鬆泰呢？

重啟政改呢條唔見咗?
777 下完台又 loop 多次

我唔理呢班人簽嘅時候有咩目的 但我投票只會投比係呢個list上面嘅人名

正常

點都要留多次。被捕支援電話。做lock 電話嘅wallpaper

推！！！！！

由6.9夜晚已經開始話冇大台 民眾自發 你點撚樣呀

冇提到雙普選既

唔好玩 陣間淋病真係同你班民主派會面 到時點收科？

淋病 同你講：
班勇武關你哋咩事？
你哋都阻止唔到，敢我可以點？

推！！

竟然無割席

全體敬禮！

但是有説錯嗎？不是自發嗎？他們只是gave credits to those who deserve.

你人多都守唔到架， 香港 係屬於你地，求你地，全散呀，唔值坐十年，！ 打游擊架 ，不被捕

泛民仲離唔開永續反對
而家係宣言，係要立即雙普選

擁

有民陣份架
幾乎所有遊行都係佢申請
佢話我叫嘅
下次點申請不反對通知書呀
又到而家民陣泛民冇屌勇武派

小心頭先個醫療PO 鬼黎

杏林FB CHECKED

幫手傳開去

好波

幫推

全世界都睇住台灣和中國處理太陽花革命嘅分別

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

放自己係中立位，風吹邊面就走邊面，由頭到尾，政治家嘅醜惡就係咁，點解反政府反左禁多年都仲反緊，做戲囉！

早兩日嘅海濱公園變軍事碼頭，你估下排左立法會幾耐，點解反對派無一早講，6月9日唔講，6月12日唔講，點解呢？

聲明=名單入面到底有幾個人入咗立法會?

Push push

第5變左唔係真普選

佢地冇掉低我地

聲明名單入面到底有幾個人入咗立法會?

做唔到太陽花啦 好難堅守

唉 個政府高層真係痴撚線

佢地算做左要做嘅野

林鄭負全責

如果民陣有份，呢招叫「賞貴小」 , 不讚自己，讚大家。是好人的做法。

多謝你地

2020香港民主及人權法案生效後
新普選制度下的準議員

人地民主政府會特赦學生, 果陣時反對既係國民黨蓋糖政府, 永遠有另一邊既綠營世界為你歡呼, 大選到綠營上台就係勝利時刻
我地? 我地冇希望呀

林鄭落台

名字旁有「P」字是甚麽意思？

黃碧雲行撚開啦

快啲入去立法會啦屌

未講雙普選

推！！！

呢D先係政治.

議員快啲

puah

推 好辛苦

以上議員

200萬人上街 林鄭你當冇到 官逼民反 沒有暴徒

P牌仔

黎緊投票就係投俾呢班人了

點解仲係林鄭下台 而家係要雙普選

有部分入左去
有部分係煲底

發夢宜家我都係現場 不過唔係立會入面
唔該12點讀完宣言要走一齊走
我知有義士視死如歸 但一個都不能少
留得青山在 那怕冇柴燒
唔該收到嘅幫手勸一勸 真係好擔心

感謝民主派同民陣

林鄭係屋企操緊Grammar Book 呀?

推 多謝各義士付出努力

雙普選呢 屌你老母

普選?

冇割席已經好好

冇時間

不割席

支持不割席

無割蓆

林奠

push, 其實一切就係因為林鄭目中無人

Push!!!!

原來鄭松泰真係鬼黎

今日認清佢真面目鬼

加多個要求
逮捕林鄭月娥

係講已經喺入面嘅義士可以講下

我仲以為我眼花搵極都無佢個名

推上頂

泛民議員到齊
唔該即刻 喺現場開記招!
向全世界 傳媒呼籲
林鄭出嚟回應

如果佢唔回應，即係導致今日亂局嘅始作俑者！

齋出聲明 救唔到人!

我都proofread左五六次600%確認聲明無佢先屌佢

呢個時勢仲要爭功

百屌成材 有進步
不割蓆 不篤灰 不分化

唔少巴打都有誤會
起碼而家醒覺左
知錯能改 善莫大焉

P

出盡力施壓啦出聲明

黃碧雲慣犯黎
果陣屌游蕙貞

[文宣/請廣傳]回應特首林鄭月娥記者會聲明